分了手

忍住左想搵佢嘅衝動

死港女

搵我啦
我單身🐶
都係分手💔

叫你當初唔係跟我咩

鬼

放手放開所有

嬲啲咩先
你話如果無情白事搵交嗌咁分手分得好呀
我都好替你男朋友開心

一定係氹左好多次 之後覺得煩唔再氹啦

以為自己開po

關咩事，而走係你自己扭計仲要嬲9人唔氹你，幾多歲呀你，咩道理

死港女 恭喜你男朋友

你嬲就要人氹 佢嬲就叫分手
自己諗下啦八婆